4TB Hard disk有冇邊隻推介?

樣衰/重冇所謂
最緊要穩陣 + 快
求教

三星850 EVO

budget 1000內

western digital my passport